強烈建議將港紙「十合一」🙂

大家諗吓，反正而家啲毫子都冇撚用，變咗當年嘅仙咁

而家啲錢好似價值好低咁，食餐飯都五六十蚊，每日生活都洗你成舊水。

點解唔「十合一」佢，有以下好處：
1. 港紙矜貴咗，又唔影響民生，成為廢亞地區最貴貨幣，顯示出香港嘅國際地位。

2. 易於同西方國際市場比較價值，因為大家匯價相差減少咗 (eg. 可以睇到香港人人工同西方比有幾低)

3. 令原本冇乜作用嘅毫子重拾地位，睇你班仆街到時仲收唔收毫子

4. 可減少或取消 $500, $1000 紙等無謂大面值鈔票發行 (出面又冇人肯收)

咁都畀你諗到！諾貝爾經濟獎重唔係你嘅？

既然咁低價值,
點解你唔收哂全港毫子大鍊鋼, 有商機呀

IT 狗都攞到經濟學獎

null

不如係所有銀紙加多幾個0
到時人人月薪過百萬

就係要反映出香港人人均收入對比西方國家低嘅真相，唔好自己呃自己啦

通脹要1000000% 先得

十合一就矜貴左
笑撚到抽筋

咁的確係貴咗十倍，冇錯

New Kong Dollars

$1 NKD = $0.778 USD

先撚旦啦，反正我一蚊都冇

有無諗過全香港人比一毫你，你會有幾多錢

你有冇諗過全美國人俾 0.1美分你，你會有幾多錢

咁係咪代表 0.1 美分有存在 coins 嘅價值？

唔係港紙十合一咩

樓價會大跌九成，大家笑逐顏開

內在價值爆升

係喎，計錯數添

$100 NKD = $78.87 USD

咁不如一百合一/一千合一啦
仲巴閉

Case Study

小強：小明你喺美國每個月搵幾多錢？

小明：大約 $3000 美金到啦，同美國人人均收入差唔多。

小強：噢，咁即係將佢打八折，NK$2400 蚊港紙到啦！唉，喺香港每個會搵 NK$1500 以上已經算好

又有兩個數學天才

你咁講
津巴布韋一早就應該無通脹

數學家

0.778 nkd = 0.1 usd

1 nkd = 0.0128534704usd

不嬲都十合一啦！達早人民幣取代埋港幣無500/1000紙幣喇